<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title/>
  <id>urn:md5:733838fa1f08a18e52f88109a5f9ce0c</id>
  <updated>2013-08-24T00:31:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>A</name>
  </author>
  <link rel="self" href="http://www.apartamento131.com/feed.atom" type="application/atom+xml"/>
  <link rel="alternate" href="http://www.apartamento131.com" type="text/html"/>
  <generator uri="https://github.com/dukex/statikaj" version="0.0.4.3">Statikaj</generator>
  <entry>
    <title>Procurando Imóveis</title>
    <link rel="alternate" href="http://www.apartamento131.com/procurando-imoveis"/>
    <id>urn:md5:32dd551a43b43aedcb899470750ec1f8</id>
    <published>2013-07-08T18:12:00-03:00</published>
    <updated>2013-07-08T18:12:00-03:00</updated>
    <author>
      <name>Duke</name>
    </author>
    <summary type="html">&lt;p&gt;A quase um ano atrás eu sai pela internet em busca de uma apartamento para mim, porém por mais que eu estivesse ali vendo as fotos, mapas, coisas envolta, caminho para o trabalho, coisas do tipo, era algo que não tinha total certeza ainda que queria. Daquela ‘época’, me veem algumas coisas na cabeça, e segue minha opinião…&lt;/p&gt;
</summary>
    <content type="html">&lt;p&gt;A quase um ano atrás eu sai pela internet em busca de uma apartamento para mim, porém por mais que eu estivesse ali vendo as fotos, mapas, coisas envolta, caminho para o trabalho, coisas do tipo, era algo que não tinha total certeza ainda que queria. Daquela ‘época’, me veem algumas coisas na cabeça, e segue minha opinião.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="eu-no-tinha-idia-do-quanto--caro-alugarcomprar-um-apartamento-em-so-paulo"&gt;Eu não tinha idéia do quanto é caro alugar/comprar um apartamento em São Paulo&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Bom, acredito que quase todo mundo tem alguma idéia dos preços para se morar em São Paulo, pode parecer um absurdo isso, mas se você tem 19 anos e mora com seus pais e não paga aluguel, provavelmente você só OUVE falar sobre os preços, outra coisa é quando eu pensava em “sair de casa” eu tinha em mente os lugares da minha casa para meu trabalho ou os lugares de casa para baladas/bares/etc que frequentava. Então, basicamente os lugares que eu tinha em mente era os lugares perto do metro ou bem badalados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muito se ouve sobre a &lt;a href="http://ads.tt/4UE1"&gt;especulação imobiliária&lt;/a&gt;, mas só me toquei mesmo do que era isso quando vi mais de perto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É caro pra caramba morar por aqui! &lt;a href="http://ads.tt/5DEO"&gt;Esse ranking&lt;/a&gt; mostra as cidades com o custo de vida mais caro do mundo, em 04/2011 São Paulo era a 10ª colocado e caiu para 12ª em 04/2012. O ranking é baseado na cidade de New York. O link do ranking tem um texto interessante, recomendo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="http://ads.tt/4UDZ"&gt;Especulação imobiliária apaga a boemia do coração de São Paulo&lt;/a&gt;(2013)
&lt;a href="http://exame.abril.com.br/seu-dinheiro/imoveis/noticias/a-culpa-da-prefeitura-na-especulacao-imobiliaria-em-sp"&gt;A culpa da Prefeitura na especulação imobiliária em SP&lt;/a&gt;
&lt;a href="http://ads.tt/5DF4"&gt;São Paulo é a segunda cidade mais cara do mundo para se ter um carro&lt;/a&gt;(2012)&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="eu-no-tinha-idia-do-que-significava-de-fato-xm2"&gt;Eu não tinha idéia do que significava, de fato, Xm^2&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Por favor não pense que eu não sabia o que era metros por quadrados!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando comecei a visitar os apartamentos, isso no começo desse ano, foi que soube o que era de fato 90m^2, 50m^2, etc, isso, mesmo tendo noção de quantos metros quadrados a casa da minha mãe tem, no começo parecia ter pouca diferença um apartamento de 60 ou 90 metros quadrados, mas visitando e vendo como estão disposto os cômodos e como poderia utiliza-los a noção de espaço foi clareando para mim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Várias vezes o apartamento era grande, mas o proprietário mexeu em algo(tirou parede, embutiu um armário, etc) que o deixou muito limitado. Algumas modificações até que eram interessantes, um closet no lugar de um quarto, por exemplo.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="eu-no-tinha-idia-do-que-era-seguro-fiana"&gt;Eu não tinha idéia do que era seguro fiança&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Simplesmente um dia me falaram que eu teria que pagar um seguro, nunca tinha me passado pela cabeça que isso existia e que teria que entrar nesse processo. O seguro fiança basicamente substitui o fiador(geralmente Pais ou Amigos) por uma empresa intermediária, a &lt;a href="http://ads.tt/4UBN"&gt;Porto Seguro&lt;/a&gt; me parece que é a mais usada, pelo menos a maioria das imobiliárias e proprietários que falei usavam a Porto Seguro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muitas pessoas, como eu, tem algum tipo de problema com a &lt;strong&gt;Porto Seguro&lt;/strong&gt;, seja um documento errado ou uma divida que foi esquecida a anos, &lt;a href="http://ads.tt/4UBS"&gt;Esse post no blog do zap.com.br&lt;/a&gt; fala um pouco sobre Seguro Fiança, no post parece bem interessante, mas nos comentários podemos ver vários problemas e possíveis soluções. Meu seguro, por exemplo, foi pela &lt;a href="http://ads.tt/4UC3"&gt;Mapfre Seguros&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;cheque calção&lt;/strong&gt; ou &lt;strong&gt;depósito de confiança&lt;/strong&gt; não é uma idéia ruim, se você tem de 3 a 2 alugueis para pagar, talvez cheque calção seja mais interessante que um seguro fiança, pelo menos o dinheiro não é perdido, mas me parece que não é comum o cheque calção, isso ocorre mais frequentemente quando está negociando diretamente com o proprietário ou quando o contato com ele é mais fácil.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://www.hsoaresseguros.com.br/segurofianca.pdf"&gt;Comparativo Seguro Fiança vs Garantia de Aluguel vs Fiador&lt;/a&gt;(pdf)(~2007)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://ads.tt/4UCO"&gt;ANÁLISE CADASTRAL E FALTA DE INFORMAÇÕES PERANTE RECUSA&lt;/a&gt;(2012)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://ads.tt/4UCF"&gt;Aluguel com fiador já perde para seguro e cheque-caução&lt;/a&gt;(2009)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://ads.tt/4UCD"&gt;O Chegue Calção no Direito Penal&lt;/a&gt;(2006)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://ads.tt/4UCH"&gt;Caução de imóveis/&lt;/a&gt;(2012)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ps: Um amigo me contou que fez um acordo entre ele e a proprietária de uma conta poupança onde o valor que pagaria no seguro fiança está sendo depositado nessa conta, no final do contrato, de alguma forma que não sei como, esse dinheiro será divido entre eles. Para quem tem um tempo de aluguel direto com o proprietário, pode tentar coisas como essa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id="onde-buscar-imveis"&gt;Onde buscar imóveis?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Se você tem em mente onde quer morar, sugiro que vá até lá e dê uma volta no bairro, procure imobiliárias por perto e veja o que elas te oferecem, aposto que irá ganhar um bom tempo com isso, normalmente grandes imobiliárias tem menos contato com o bairro, os corretores nem sempre o conhece bem, as imobiliárias de bairros, bom, são no bairro, mesmo que o corretor more em outro local, ele toma café, almoça, e tem contato todos os dias com o local, as coisas fluía mais quando conversei com corretores que conhecia o bairro, é claro que grandes imobiliárias podem ter ótimos corretores que conheçam bem o(s) bairro(s) dos imóveis que trabalha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porém se você não tem muito tempo para andar no bairro(isso pode ser um problema) existe muitas opções na internet para buscar imóveis, a um tempo atrás, conheci um site chamado &lt;em&gt;Imobilien&lt;/em&gt;, era sensacional para busca de imóveis, no entanto, em 2010 o site fez uma parceria com o Apontador&lt;a href="http://ads.tt/4UEQ"&gt;[1]&lt;/a&gt; &lt;a href="http://ads.tt/4UES"&gt;[2]&lt;/a&gt; e logo depois foi comprado, hoje chama &lt;a href="http://ads.tt/5DFW"&gt;ImoBox&lt;/a&gt; parece bom, não o acho ‘sensacional’, usei também o &lt;a href="http://ads.tt/4U0D"&gt;Zap Imóveis&lt;/a&gt; que parece ser bem grande, dei uma olhada rápida no &lt;a href="http://ads.tt/4U0I"&gt;Primeira Mão&lt;/a&gt; e no &lt;a href="http://ads.tt/4U0G"&gt;Lopes&lt;/a&gt;. O que eu mais usei entre esses foi o Zap Imóveis, mas não foi esse que garimpei e passei horas usando, já tinha visto antes o &lt;a href="http://ads.tt/4U0F"&gt;Imóveis Web&lt;/a&gt; e um amigo recomendou muito ele, a questão é que gostei muito do Imóveis Web, e no meio do processo ele sofreu uma atualização que melhorou bastante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de separar muitos imóveis, ligar, e visitar alguns, eu percebi que na maioria deles era da mesma imobiliária, foi ai que entrei em contato direto com ela e um corretor me atendeu diretamente o que facilitou ainda mais é bem mais fácil marcar as visitas e/ou achar outros imóveis quando você tem contato com o corretor, as vezes eles passam imóveis que não estão ainda nos sistemas de terceiros, preços que mudaram, enfim, o fato de não ter um terceiro(Zap, Imóveis Web) agilizou o processo, claro que só consegui isso depois que tinha mais certeza do local e a imobiliária que atendia ali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A saga não acaba por ai, mas vou deixar o restante para outros posts.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id="update"&gt;Update&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;José Júnior, amigo consultor imobiliário, postou um artigo interessante sobre o tema, &lt;a href="http://panoramaimoveis.blogspot.com.br/2013/08/consultoria-imobiliaria-precisa-e-eficaz.html"&gt;5 passos para encontrar o imóvel ideal&lt;/a&gt;, é simples e direto, recomendo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://plus.google.com/109270548417191996419?rel=author"&gt;- Duke&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Seguro Fiança devolve o dinheiro?</title>
    <link rel="alternate" href="http://www.apartamento131.com/seguro-fianca-devolve-o-dinheiro"/>
    <id>urn:md5:9ee76a004bf206a6e9f651c1b4ea10fe</id>
    <published>2013-06-11T14:26:00-03:00</published>
    <updated>2013-06-11T14:26:00-03:00</updated>
    <author>
      <name>Duke</name>
    </author>
    <summary type="html">&lt;p&gt;Depois de escrever meu primeiro texto &lt;a href="http://www.apartamento131.com/post/54942305929/procurando-imoveis"&gt;Procurando Imóveis&lt;/a&gt; e conversando com algumas pessoas apareceu a seguinte dúvida: &lt;strong&gt;O Seguro Fiança devolve o dinheiro?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</summary>
    <content type="html">&lt;p&gt;Depois de escrever meu primeiro texto &lt;a href="http://www.apartamento131.com/post/54942305929/procurando-imoveis"&gt;Procurando Imóveis&lt;/a&gt; e conversando com algumas pessoas apareceu a seguinte dúvida: &lt;strong&gt;O Seguro Fiança devolve o dinheiro?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu particularmente penso o seguinte: Seguro Fiança é uma grana que se paga para uma seguradora que caso algo aconteça a seguradora cobre o aluguel, isso é o básico e o que eu espero. Nunca me passou pela cabeça ter esse dinheiro de volta, afinal acredito que seja assim que a seguradora ganha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="http://ads.tt/7OCM"&gt;Esse post (antigo) do Estadão&lt;/a&gt;(2002) diz que:
&amp;gt; o inquilino que sair antes do vencimento da apólice pode solicitar à seguradora a restituição de parte do valor do prêmio pago.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No mesmo post um diretor da Posto Seguro diz que a exigência para a devolução do dinheiro é o imóvel estar nas mesmas condições em que o inquilino o recebeu e com as contas quitadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Infelizmente a página não carrega bem, mas basicamente, o quanto antes você sair mais porcentagem recebe, saindo 1 meses antes de vencer o contrato 5% do valor do seguro é devolvido, saindo 11 meses antes você receberá 80% do valor. Como o post é de 2002 não sei o que está valendo ou não dessa forma. Vale lembrar que os seguros de aluguéis são feitos em período de 12 meses, isso significa que, de acordo com o texto, o máximo que vai conseguir de volta são os 80%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mo &lt;a href="http://ads.tt/7ODF"&gt;contrato da Porto Seguro&lt;/a&gt; tem:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Eventual devolução de prêmio será proporcional ao prêmio pago pelo prazo a decorrer, contado a par!r da data do cancelamento.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="http://ads.tt/7ODT"&gt;Neste link do Diário Web&lt;/a&gt;(2005) falando sobre seguro fiança tem bem explicito a seguinte afirmação:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Não há devolução de dinheiro e é usado pela seguradora como garantia de pagamento do aluguel revertido ao proprietário do imóvel, caso haja inadimplência por parte do locatário&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Como é de se esperar, as empresas precisam ganhar dinheiro, devolvendo o dinheiro não tem por onde ela ganhar, a não ser que ela apenas devolva quando o seguro não é utilizado, de qualquer forma ainda iriam perder uma boa parte do dinheiro que ganham hoje. Mas por outro lado, existem os &lt;strong&gt;micros seguros&lt;/strong&gt;, que são “pequenos investimentos, para que principalmente a classe D e E possam ser beneficiadas”&lt;a href="http://ads.tt/7R1M"&gt;1&lt;/a&gt; cada seguradora tem seu próprio contrato e sua própria forma, não me dei o trabalho de buscar empresas que fazem micro seguros e se eles são aceitos como seguro fiança, posso fazer um post sobre isso em breve, mas já deixo aqui que micro seguros são interessantes para proteger o imóveis, eletrodomésticos, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minha busca foi até &lt;a href="http://ads.tt/7R1P/"&gt;esse post no Garra Seguros&lt;/a&gt; que fala sobre micro seguros e que essa ‘nova modalidade’ devolve o valor pago, se não utilizado. Como eu disse antes tem que ficar atento ao contrato, mas de acordo com o texto micro seguros podem ser feitos para aluguel, mas esse seguro aluguel pode não ser um seguro fiança de fato, seguro fiança é uma garantia para o proprietário, substitui o papel do fiador, um seguro aluguel pode ser simplesmente uma garantia para o locador que vai ficar em dia com suas contas.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nas contas de luz, aluguel, condomínio e cartão de crédito, também se pode pagar o seguro opcional — residencial ou de vida, por menos de R$ 10 por mês.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id="tldr"&gt;TL;DR&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Enfim, o contrato é &lt;del&gt;Deus&lt;/del&gt; quem manda, não assine sem concordar com os pontos que estão neles, então se no contrato não estiver explicito a questão da devolução do dinheiro possivelmente o dinheiro não será devolvido, salvo alguma lei que obrigue a seguradora devolver o dinheiro de alguma forma.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://ads.tt/7OV5"&gt;Texto rápido e simples de como funciona o Seguro Fiança&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Não tem muito haver mas achei bem interessante &lt;a href="http://br.answers.yahoo.com/question/index?qid=20090318104944AAokjLm"&gt;Proprietária não devolve deposito-fiança&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://www.reclameaqui.com.br/1041448/porto-seguro/porto-seguro-seguro-fianca-eles-sao-editado-pelo-reclame-aq/"&gt;Dores de cabeça com seguro fiança&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://exame.abril.com.br/seu-dinheiro/imoveis/noticias/o-que-pode-ou-nao-ser-exigido-no-contrato-de-aluguel"&gt;O que pode ou não ser exigido no contrato de aluguel&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Links desse post, em sua maioria, &lt;a href="https://www.google.com.br/search?q=Seguro+Fian%C3%A7a+devolve+dinheiro?"&gt;da primeira página do google&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Não achei de forma fácil o contrato da Mapfle.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;♫ ouvindo Roberto Carlos - Desamarre meu coração (1964)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://plus.google.com/109270548417191996419?rel=author"&gt;- Duke&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Restaurante Chinês Rong He</title>
    <link rel="alternate" href="http://www.apartamento131.com/restaurante-chines-rong-he"/>
    <id>urn:md5:8d9cf8327e06b6e3142f2996fcfdfcbd</id>
    <published>2013-08-24T00:31:00-03:00</published>
    <updated>2013-08-24T00:31:00-03:00</updated>
    <author>
      <name>Duke</name>
    </author>
    <summary type="html">&lt;p&gt;&lt;img src="http://ronghe.com.br/wp-content/uploads/2013/03/Restaurante_RongHe_1.jpg" alt="Restaurante Chinês Rong He" /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um pouco sobre nossa ida ao &lt;a href="http://ronghe.com.br/"&gt;Restaurante Chinês Rong He&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;Rong He&lt;/strong&gt; tem duas unidades, uma na Liberdade(Rua da Glória, 622) e outro no Paraíso(Rua Tutóia, 312), as duas são relativamente perto do metrô, de taxi não deve chegar R$10. Eu fui na Unidade da Liberdade…&lt;/p&gt;
</summary>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src="http://ronghe.com.br/wp-content/uploads/2013/03/Restaurante_RongHe_1.jpg" alt="Restaurante Chinês Rong He" /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um pouco sobre nossa ida ao &lt;a href="http://ronghe.com.br/"&gt;Restaurante Chinês Rong He&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;Rong He&lt;/strong&gt; tem duas unidades, uma na Liberdade(Rua da Glória, 622) e outro no Paraíso(Rua Tutóia, 312), as duas são relativamente perto do metrô, de taxi não deve chegar R$10. Eu fui na Unidade da Liberdade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para chegar é bem fácil, a estão Liberdade e São Joaquim são próximas a unidade da Liberdade, da para ir a pé tranquilo, acredito que seja melhor descer na estação Liberdade eu pessoalmente acho o caminho mais tranquilo, ir de carro ou taxi tem que ficar esperto nas ruas contra-mão que tem lá, se você conhece a região sabe que tem rua que só sobe e rua que só desce, pegar o taxi no metrô pode não ser muito vantajoso, vai dar muita volta para nada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confesso que fui meio sem saber como era o lugar, não fizemos pesquisa antes de ir, uma pena por que isso nos fez perder algumas atrações que acontece por lá. Por exemplo:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos maiores atrativos da matriz na Liberdade está na cozinha envidraçada no fundo do salão, onde os habilidosos cozinheiros abrem com as mãos os fios de macarrão. A massa depois pode ser servida ensopada junto de almôndegas de carne de porco. Na unidade do Paraíso, o showzinho é feito apenas se solicitado. A cozinheira dessa unidade usa um cilindro para preparar o noodle.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Fomos num sábado a noite e estava lotado, esperamos 40 minutos para ter lugar, o cardápio deles são bem rico, com inclusie &lt;a href="http://ronghe.com.br/cardapio/vegetariano/"&gt;pratos vegetarianos&lt;/a&gt;. Pedimos um &lt;a href="http://ronghe.com.br/lunch/item/96-%E4%BB%80%E9%8C%A6%E7%82%92%E9%BA%B5/"&gt;什錦炒麵(Yakissoba misto, carne bovina, frango) numero 96 no cardápio&lt;/a&gt; custa R$30 e serve duas pessoas, ficamos muito satisfeitos, é realmente muito bom, não sou especialista em comida chinesa, não sei se é o melhor Yakissoba de São Paulo por exemplo, mas só de escrever esse post já deu vontade voltar. Comemos tambem alguns &lt;a href="http://ronghe.com.br/lunch/item/47-%E7%82%B8%E6%98%A5%E5%8D%B7-2/"&gt;炸春卷(Rolinho primavera) número 47 no cardápio&lt;/a&gt; que custa R$4 a unidade, não me lembro se eram carne suína com legumes ou com queijo, mas o site deles dizem que tem os dois, tambem muito saborosos.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id="alguns-links"&gt;Alguns Links&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="http://vejasp.abril.com.br/estabelecimento/rong-he"&gt;Veja Rong HE&lt;/a&gt; - Alguns depoimentos muito bons, não deixe de le-los antes de ir, eu realmente fiquei muito triste por não o show na cozinha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/RongHeMassaChinesa"&gt;Facebook Rong He&lt;/a&gt; - Curta e fique por dentro do que acontece lá&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;♫  ouvindo Jamie xx - Far Nearer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://plus.google.com/109270548417191996419?rel=author"&gt;- Duke&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

</content>
  </entry>
</feed>
